# SomeCome

Это большой и жирный монолит под быстрое написание прототипов приложений и приложений для собственного использования, за счет:

1. Наличия систем
   - Управления пользователями
   - Работы с файлами
   - Шаблонизации
2. Расширяемой кодовой базы - появляются возможности переиспользования кода

## TODO

- Управляет генерацией ссылок которые требуются различным доменам, например на реакцию
  - Добавить регистрацию ссылок в системе
    - Например ссылка на логин или профиль пользователя
    - Возможно через новый домен контента
- Почистить использование ссылок, в шаблонах и коде еще есть ссылки на ендпоинты не внесенные в константы
- При парсинге MD, список не становится подэлементом элемента верхнего списка
- Улучшенная поддержка markdown
  - Изображения
  - Ссылки
  - Таблицы
- Доработки комментариев
  - Создание/редактирование сообщений через JS
    - Предположительно через отправку формы
  - Управление пагинацией как через JS так и напрямую, с возможностью сокрытия встроенной
  - Удаление/добавление вложений в сообщении
- Доработки реакций
  - Загрузка данных через сырой HTML, аналогично комментарием
  - Заглушки для изображений до прогрузки, аналогично комментарием
- Провести исследование - замена JS запросов функциями в шаблонах
  - Функция регистрируется доменом
  - В функцию передаются необходимые ей параметры
  - Данные об аккаунте также передаются в функцию, пока не понятно в каком виде

## Потенциально возможный функционал

1. Домен групп доступа к содержанию/контенту - `shared groups`
   - Определяет пользователей которые могут выполнять операции с набором данных
   - Отличаются от групп авторизации тем что не управляют всем разделом, а только частью его содержания
2. Трекер
3. Вики - в упрощенном формате
4. Чат - ОЧЕЕЕЕЕЕНЬ нескоро
